［刮骨療毒］強國男子網購「割包皮攻略」自行施刀流血不止送院

中國廣西南寧一名25歲男子，在本月20號上網查詢了割包皮教學後，竟異想天開網購了一把手術刀，在家中自行割包皮，導致下體大量出血，讓他嚇得跑到醫院求助。

根據《東網》報導，這名男子一直有包皮過長的困擾，但卻因為太害羞而不敢到醫院進行正規治療，於是他就在網路上找到了一篇「如何割包皮」的教學，內容詳盡講述手術的各種步驟，男子自認熟讀了「攻略」以後，就上網買了一把手術刀，在沒有任何消毒或是麻醉的的情況之下自行割包皮，果不其然以失敗告終，並導致下體血流不止，最後還是進了醫院。

男子看了「割包皮教學」 網購手術刀在家自己來…下場超慘 （示意圖／達志影像）
男子看了「割包皮教學」 網購手術刀在家自己來…下場超慘 （示意圖／達志影像）
中國廣西南寧一名25歲男子，在本月20號上網查詢了割包皮教學後，竟異想天開網購了一把手術刀，在家中自行割包皮，導致下體大量出血，讓他嚇得跑到醫院求助。

根據《東網》報導，這名男子一直有包皮過長的困擾，但卻因為太害羞而不敢到醫院進行正規治療，於是他就在網路上找到了一篇「如何割包皮」的教學，內容詳盡講述手術的各種步驟，男子自認熟讀了「攻略」以後，就上網買了一把手術刀，在沒有任何消毒或是麻醉的的情況之下自行割包皮，果不其然以失敗告終，並導致下體血流不止，最後還是進了醫院。

男子上網找了割包皮教學，竟異想天開自己割（翻攝東網）
男子上網找了割包皮教學，竟異想天開自己割（翻攝東網）
醫院的泌尿科醫生表示，男子送院時包皮一直滲血，出血量很大，所以先幫他進行手術止血，並修補有損傷的位置，「等於幫他把沒做完的手術做了」。經過治療後，男子情況目前已穩定了下來。

醫師建議，有這種情形還是尋求正規治療比較好（翻攝東網）
醫生強調，過去他們也收過類似病患，這些人多半都是因為對自己包皮過長的問題難以啟齒，才會轉而在網路上尋求解決方法，但其實這種小手術花費並不高，自行處理的風險卻很大，而且往往會弄巧成拙，最後還是得進醫院處理善後，費用甚至還高過於原本的手術，所以一開始就到醫院治療絕對是最好的辦法。

想起了霆鋒自行聯針單新聞

不安

包皮唔係不嬲自己割?

睇錯割包皮

你無睇錯啊